又俾人飛 你問我答

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

A幾

感情po 記住不推文, 感謝各位師兄

係咪分散注意力既po 就各自自行判斷

自覺原因係？